\section{Diskussion}
Der Lock-in-Verstärker bewältigt das Entrauschen beliebiger Signale sehr gut.
Im letzten Versuch wird die Filterfähigkeit für beliebige Störquellen besonders deutlich.

\noindent Die Hypothese der mit $1/\Delta x^2$ abfallenden Intensität der Photodiode kann weitestgehend bestätigt werden. Aus der Regressionsrechnung ergibt sich $B = -2.21 \pm 0.04$, was etwa $10\%$ vom Idealwert 2 abweicht. Mögliche nicht beachtete Fehlerquelle könnte eine nicht direkt auf den Photodetektor ausgerichtete Diode sein. 
Es ist auch möglich, dass der Lock-in-Verstärker bei schwächer werdendem Eingangssignal einen relativ immer größer werdenden Teil des Signals herausfiltert oder dämpft. 

\noindent Die auftretende Phasenverschiebung zwischen Eingangs- und Ausgabespannung lassen sich durch unterschiedliche Laufzeit der Signale erklären.
\label{sec:Diskussion}
